想搵個黃既Logo Designer

食品公司想搵個黃既designer整個logo，想睇下咁多位有無好介紹

yoyo lam
人靚樣甜

邊有好既designer係黃架咪玩啦

黃炳培收皮啦

btw freelance我ok，有趣就tg

香港設計師有邊個唔知呢條友奶共
梁振英個齊心咪出自佢

呢個世界係咪有兩個黃炳培 我識果個同你識果個差咁遠